是日晚餐，餓撚勿入

上海排骨菜飯 好食
但杯檸茶唔得

一般啦

食左乜野呀你
好彩同左男朋友講譚仔無開 唔洗食譚仔

見到你諗起以前虹橋茶餐廳都變左一粥麵

一粥麵都冇左好耐

我最記得以前成日喺虹橋食雞翼麵
隻麵好似係福麵
果陣仲未識上超市買福麵
真係好鍾意虹橋雞翼麵+熱朱古力

成日去虹橋食tea 坐出面嗰度
雞翼好食

好耐唔見你post食物相，掛住睇cat girl?

菜飯

幾好

尋日食完大陸麥記
仔仔食到又柯又嘔

仲有薑粒係入面 正

食左飯未

大家樂

食嗰陣都諗起貼自己老婆同個仔出黎條友

食左住家飯

食左幾日重口味客家菜

其實仲有過年前專登飲左次茶 唔記得貼

呢個正呀，睇見啲點心我終於有返少少食慾。

做咩無胃口？食滯左？

M到加上個咀爛咗

我都年三十黎M 痛住北上
個咀爛左仲食公仔麵

唔知食乜好，食咗幾啖就無食了

好撚正
幾錢邊到

順便減肥

一粥麵 52凍飲
個配菜凍既

請我吃

擺低左係嗰度 自己去吃

擺低粒膠做乜

上海排骨菜飯
人間美食

見親你條死8婆就好肚餓
屌你！

一見到餐牌即刻叫呢個 唔洗諗

咁大獲

U手指肥西

我啲手指唔知點解係好鈍嗰啲
連油指甲都會好柒

慘
肥手唔肥人

餓撚入咗

慎入呀
打23382338啦

人都肥 嘻

娜絲 好波

牙fat變左女人？

肥芝

肥芝你好

因住又比你朋友話你肥同樣衰

內心強大

係唷

好嘔心

我屌你老母呀

樓主好索

我都想佢係樓主

咁快開年

fat girl is rich

Yes

好肚餓呀！

樓主住淘大？秋月居既雞粒正丫

係嗰邊返工呀 佢啲雞軟骨勁大碟

食野啦

正

棵菜咁粗

我都係果邊
你返幼稚園

我要行勁遠先去到

我15分鐘到淘大
會唔會撞到你

我以後返工收工都唔會上連登
廢事相認

頂住先

第一個好唔好食？

築地食toro

好串喎

又邊間呀幼稚園

你兩個相認夠未

Ok 不過第二個好食D

佢痴漢黎

唔係幼稚園